大陸仔驚覺家中漏煤氣 抽煙定驚引發爆炸

山西男驚覺家中漏煤氣 抽煙定驚引發爆炸

山西陽泉市平定縣一名男子回家時，聽到煤氣警報器在響，急忙關緊煤氣開關閥，同時打開屋內冷氣讓空氣流通。以為危機解除後，男子為了讓自己冷靜於是點燃香煙，豈料火花引燃了殘留在室內的爆氣，繼而引發爆炸。

事發在上周四（2日）晚上11時許，平定縣公安局民警到場救援，消防大隊、安監局、住建局及煤氣公司等部門工作人員亦到場善後。初步調查指，住戶王男回到家中聽到煤氣報警器響，關閉煤氣閥後開冷氣，然後點燃香煙，在吸煙過程中引發燃爆。王男燒傷送院，無生命危險。

由於爆炸威力強勁，屋內損毀嚴重，所有窗戶都被震碎，附近的住戶也一度要疏散至安全地方。

贏國又贏

食支煙定定驚先！

笑撚死
都唔知講咩好

識得驚流煤氣。唔識得驚爆炸 贏國知識水平高到

王男燒傷送院，無生命危險。

人體改造成果初見
大爆炸都只係燒傷無生命危險
再過十幾廿年應該刀槍不入

好撚星爺劇情feel

果然食元素週期表喺有用

同時打開屋內冷氣讓空氣流通

煤氣竟是真的會爆炸
贏國又贏

燒傷係比煙頭辣到？

抄Lee ma 笛

「定驚」係咪記者諗嘅?

支那賤畜真係冇腦

大大聲笑左出黎
不過開冷氣果下又無事

笑片情節喎

爆氣

natural selection

真係爆先出奇

唸起一個句式 :x返xx定驚先

睇標題已經笑左出聲

啲煤氣都假㗎？
咁都淨係燒傷

文盲真係害死人

有雜質

香港的士都中過招

叻仔

俄羅斯練膽大法

人地食元素表大、細個返學要翻山越嶺，出去買送都要行兩個鐘。然後又加埋耕田。抵抗力好到講你都唔信。

睇標題已經笑到要執腸

睇標題已經笑左

沒事兒沒事兒

打開窗溝左風，仲易爆，真識食

0負皮

喜劇情節

咁都唔死

天才

中國隊長

見到標題已經笑撚死

抽煙？

唉屌漏煤氣
唉唔撚驚

係

戇鳩到暈

好似蠟筆小新有集爆煤氣

睇下當時煤氣既濃度
唔係多煤氣就一定會爆
有樣野叫爆炸限率，要同氧氣有一定比例混合先會爆
如果煤氣濃度夠高，無論點樣點火都唔會爆
所以漏煤氣其實通緊風先係最危險

咁都死唔去

支持抽煙

落街食唔得
係都要在屋企食

聰明

驚中毒 唔驚爆炸 一單還一單

中國人真係聰明

哦...冇生命危險

試下係咪真煤氣？
支那狗

可能係支煙爆炸

關贏國事一半啦。主要都係煙剷on9

搞笑影片

星爺都唔夠玩

屌你都唔明啲支那種
正常人驚漏煤氣先會驚爆炸
佢唔係驚爆，係漏煤氣啲煤氣你估唔洗錢呀
梗係幾大都點埋佢

呢0的咪叫臨危不亂

知識就是生命

唯一一個負皮應該係佢本人俾

好有畫面

其實開冷氣唔死已經比左次機會佢

最後一飛

屌又俾佢贏撚左

好撚笑到癡線, 巴打你串得好撚型好撚應境

先休息一陣 比呀叔食d野先

好冷靜，可惜係煙剷

煙剷無腦

支那 + 煙鏟

可惜拎唔到達爾文獎

證明贏國警報器係真既

睇到標題已經笑撚咗

厲害了 我的國

笑撚左

🚬💥

照你咁講，假設屋企開緊窗但唔大，室內有一定氧氣，而且漏緊煤氣，到左一定比例間屋會自己爆炸，唔洗任何導火線？好奇一問

要導火線，只係容唔容易點得著

爆炸界限又稱爆炸範圍、燃燒範圍、燃燒界限等。可燃性氣體與助燃性氣體混合時，必需在一恰當濃度範圍內方能燃燒或爆炸，例如甲烷在空氣中之爆炸界限約為4.7%～14%，因該資料常為實驗值，故不同書籍中數據常有小差異。該界限之最高百分比稱爆炸上限，最低百分比稱爆炸下限。當混合濃度在爆炸上限以上或爆炸下限以下時，皆不會發生燃燒也不會發生燃燒性的爆炸。其原因係因濃度過高或過低時，將造成可燃氣體分子與氧分子碰撞機會減少，產生之反應熱小於所散失者，無法使燃燒之連鎖反應持續進行。在高溫之狀態下，氣體分子之運動速率增加，且散失熱量較小，故在數百度高溫時爆炸下限將降低，爆炸上限將增高，例如甲烷在500℃時爆炸下限比20℃時減少2.3%，上限則增加2%。在工作場所中若可能有可燃氣體存在時，應經常測量環境中可燃性氣體之濃度，在勞工安全衛生法規中規定當可燃性氣體濃度達爆炸下限之30%時即應使勞工退避至安全場所。存在可燃性氣體之場所要動火時尤應測定其濃度，以防災害。爆炸界限資料在本所網路物質安全資料表中亦可查得。

死傻仔

👃🏻👃🏻💨💨❗️❗️😨😨💬💬😎😎🚬🚬💥💥

是日笑話

笑左
好似常識黎
厲害了我的國

曾近榮 化學老師

拍笑片

上次就試下點火證實 今次食煙